我想問依種所謂免費算命然後叫人係TG度chat，算唔算係連登從商業活動

以我所知，好多掛住咁樣嘅算命占卜活動，去到TG私chat嘅時候，就會出現sell班問事者做個比錢批命甚至叫佢地買水晶改運

更甚者，幾年前有絲打因為此類所謂免費服務而受開post者性騷擾，或者有巴絲打使用付費服務後出現貨不對辦嘅情況

我想admin回應下依種行為你地點定位，阻到咁多位我係度講聲sorry先

例子1：
八字免費批命

例子2：
你地可以search下會員ma100嘅post
已經知係玄燊係度開post R生意
不過已經係幾年前嘅事

抵死 班白痴咁迷信咪自己食返自己啲屎 用吓個腦啦

我聽過一個case, 有人一家四口幫襯網上面賣廣告賣到好恒嘅師傅（ma100)批命服務，四本命書加埋無一句中

case 03
幫有緣人占卜

推

我想問下你係咪女來

點解你咁問

推到有admin回應